勞工處個高等學歷平台已經比保險,倫敦金融業佔領左

留名

d保險9真係愈來愈顛，做3年保險佬就升到做行政總裁

上過，咪又係同勞工處一鳩樣
扮咩幫高等學歷搵工，開少d

未打完po左
開少d乞食科好過

D人工其實好一般